京阪買福袋一問

今次會去日本跨年
通常網購福袋要幾耐時間運送?
因為1月5號會由京都搬去大阪玩
怕郵遞福袋趕唔切送到所在地
求巴絲比D意見

應該寄去大阪7仔/郵局拎好?
定轉運返香港算?

1

2

運番香港算啦
重dupdup點拎番香港